已all in 0005匯豐:) 準備發達

洗咗五千萬